其實最大問題係TVB

事實係好多老人家屋企都淨係睇TVB
佢地淨係接收到TVB偏頗到痴線嘅訊息
有陣時可能佢地真係唔知事情嘅來龍去脈
其實有冇得做啲咩黎針對TVB嘅新聞？
可能係每日TVB一有啲咩fake news就cap低
出快速文宣嚟解釋

又或者係youtube整個channel針對TVB新聞嚟講
每日就針鳩住TVB
好多老人家唔識得好多字睇唔到文字新聞
而youtube佢地就睇同聽得明

唔知咁樣做有冇啲用處？
因為始終連登仔嘅進化速度快過老人家好多
有陣時都要佢地一齊有心態上進步先成事
唔知大家點睇

最後
光復香港，時代革命
香港人，湧過去！

推

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

要搞一場廿萬人反TVB嘅遊行集會，嚇到廣告商瀨屎為止

只有一條路出入
電視廣播城
九龍將軍澳工業邨
駿才街七十七號

營業處
香港銅鑼灣禮頓道七十七號禮頓中心十九樓

TVB記者實時位置
TVB綜合狙擊channel

TVB死全家

推呀

其實搞YouTube整文宣都係未夠 佢唔肯去睇就係唔睇
好似我老豆呢d廢老除左電視cctvb就乜都唔睇 好難搞

消息：TVB廣告部 坐禮頓嘅 99%藍絲

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

呢啲好難救但想救啲仲會從多方面渠道接收資訊嘅

全城狙擊TVB

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

全港最大洗腦工具

老人家有幾多識開Youtube
再講 你講既呢班人
有Rthk 佢地都唔會睇
繼續狙擊tvb 啲廣告商同搞多啲大字連農文宣好過

今日老豆睇tvb 見到太古單獅鳥 仲話示威者暴力
叫佢轉睇now
即知道原來條撚樣斬人黎
佢即慶過火屎話tvb咁撚樣都得 話以後唔睇tvb
仲屌柒斬人條友話先撩者賤打死無怨

講真我開始覺得咩文宣 咩集會真係無乜用
杯葛廣告商 寫信 洗板 都做左幾個月 佢地都係繼續亂鳩咁唱衰我地
由始至終 武力先係真理 武力先可以令人屈服
South Park有做過幾集係出現左穆斯林既真主穆罕默德
但係因電視台怕比穆斯林炸 唔敢播出黎 最後用黑色長方形遮哂成個人

之後其中一集出左呢段演講串佢地 雖然係諷刺但其實講得好啱

The only true power is violence
我反對暴力 但似乎人類經歷咁多年歷史只係證明左暴力先係真理

老人家真係好多都睇youtube用黎睇粵語殘片同聽粵曲
其實係想幫佢哋戒TVB
但想話俾佢哋聽佢哋睇到嘅唔喺事實全部
應該睇Now/RTHK

HKG ETV?

圍9禮頓中心啦

甴近平

曱甴近平

推 tvb絕對係頭號目標

老人家真係好多都睇youtube
用黎睇粵語殘片同聽粵曲
至少我阿婆阿嫲阿爺都喺咁
有次聽到我阿嫲睇梗燒山應該係熱門到㩒

NOW/有線/港台
係免費電視頻道整個24 小時新聞台
應該會將D唔識上網嘅年場長嘅人由tvb 轉過黎

但係佢哋嘅認知上TVB就喺真相
呢個唔可以歸咎於佢哋無知，而喺年月累積嘅
所以佢哋唔會主動轉now/港台

好多老人家睇youtub

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

真
假新聞，呃左起碼幾十萬人。
仲未計其他國家，例如馬拉。

其實老人家想睇新聞姐, 得tvb 一個有免費24小時新聞睇 其他台都無,咁佢地就只睇tvb lor 一係寫信比viu 叫佢地整返個24小時新聞台,咁 老人家就有選擇啦

好想令到啲其實唔應該喺廢老嘅老人家醒下

有人問過點解唔搞發射器

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

push

搞佢地d廣告商呀！

湧過去！
要一個扣一個先有用
拉實隊友！

tvb最叻係講啲唔講啲，真係好誇張

TG + FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

推
個channel要課金就開聲

個channel 可以優先採用藍絲易入口的資料來源，例如以子之矛 攻子之盾，用佢直播cut走的片段顯示佢黃金時間cut剩的幾咁誤導。又或其他相對中間的媒體。
最好有片，唔係只有文字

到時個channel可以推俾一D反TVB的page，例如五十萬人爭取香港電視

日以繼夜，不斷唱衰示威者

YouTube 好難搞 藍channel極多

就喺成日俾啲fake news上熱門cls
先要追擊啲藍channel